
Guf:
У тебя что то случилось? Рассказывай, что такое
Я ведь с самого рождения, полю за тобою
Раз по 10 в день, иногда бывает по более,
Я знаю все рожи, которые ты умеешь строить,
Что, Как, И сколько по времени тебя кроет,
Видел в эйфории, помню на паранои,
До какого класса ты смог доучиться в школе
И что произошло в том доме, на октябрьском поле,
Я знаю о тебе все, ты понял, Алёша,
Можешь уйти , хорошо, увидимся позже
Все равно дома или в гостях в ванной,
Или в прихожей, запомни я там тоже.
Прошу больше не рисуй ничего на коже
Будь хорошим при прохождении таможни
Подружка может обнаружить пропажу ложи
Даже у стен есть уши, их лучше не тревожить,
Ты поймешь и это, но чуть позже,
А пока не путай берега и будь осторожен,
Наверняка, для тебя дороже облака
Что же в твоих руках все чтобы это продолжить.
Все же интересно что будет там впереди.
Пока мы тут тихо мутим дело уже к тридцати,
Пути могут иногда могут завести не туда
Прости, ну да, гляди провода,
Не надо повода, чтобы убраться в дрова,
Но голова уже не рада, да и не та
Тогда может и правда не надо, ааа
Ну хотя бы до после завтра, до четверга
Братан, ладно, тебе наверно спать пора
Увидимся с утра, че, все по старой схеме.
Только давай не пропадай на долго никуда
А то пропаду и я, твоё отражение.
Баста: (Припев)
Это что вроде исповеди, пути неисповедимы
Боже прошу меня веди
Видимо дойдя до середины, время делать выводы
И хотя бы изредка говорить, о том что внутри
Это что вроде исповеди, пути неисповедимы
Боже прошу меня веди
Видимо дойдя до середины, время делать выводы
И хотя бы изредка говорить, о том что внутри
Баста:
Сидя в этом удобном, коженном кресле
Что то скрываешь от тех с кем лет 10 в тесных
И на кого какие имеешь интересы
Интересно, о чем ты грезишь, кроме песен и планов вместе
И почему тебе нравятся мутные движения
Я то тебя знаю, ты тот еще мошенник
Пойми все это как ошейник на шею
Скоро ты не узнаешь своё отражение
Тебе самому стремно от этого гонева
Тогда почему ты давно не был у доктора
Просто не хочешь посторонних пускать в голову
Маленький человечек с синдромом супер героя
Что то скрываешь от тех кому жмешь руку
И от тех кого тупо чешешь в телефонную трубку
Как же ты научился профессионально играть на струнах
Душишь тех кто тебя уважает и любит
Скоро ты не узнаешь себя в зеркале
В депрессе окруженный четырьмя стенами
Есть темы за которые стыдно даже перед тенью
Хочешь не думать об этом тогда убейся какой нибудь хренью
Ты эгоистичный, многоликий, имя одно, да но бесчисленные ники
От твоих выходок диких, у родни седина волокардин, и нервные тики
2001 первый, по комнате улики, 2ое в штатском, шмон, мамины крики
Славу богу менты не открыли крышку пианино
А то бы тебя критина, точно прикрыли
Ты все всегда умудрялся испоганить
Освежить память?
Ну когда ты заехал на дурдом перекумарить
Ты и там смог промутить парики по отраве
Теперь ты правильный, твое лицо мелькает на экране
Забыл что такое мутить и кумарить
А я все помню, пойло первый номер, минск
Вспомни как ты меня чуть не ёбнул в корридоре
Ты научился все прикрывать отмазками
Действую опсано стремишься избегать огласки
Манипулирую масками ты стал кем то вроде классика
Рассказывай, что там после Ноггано и Басты
Ну давай вася, не стесняйся…
Баста: (Припев)
Это что вроде исповеди, пути неисповедимы
Боже прошу меня веди
Видимо дойдя до середины, время делать выводы
И хотя бы изредка говорить, о том что внутри
Это что вроде исповеди, пути неисповедимы
Боже прошу меня веди
Видимо дойдя до середины, время делать выводы
И хотя бы изредка говорить, о том что внутри
